<resources>
    <string name="app_name">Aplikasi Film</string>
    <string name="movie">Film</string>
    <string name="tv_show">Acara TV</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="episode">Episode:</string>
    <string name="creator">Kreator:</string>
    <string name="director">Direktur:</string>
    <string name="time">Durasi:</string>
    <string name="change_language">Ganti Bahasa</string>

    <string-array name="movie_description">
        <item>Saat Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala sesuatu yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih tidak pasti. </item>
        <item>Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Saat Wilson "Kingpin" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seluruh Spider-Verse diangkut ke dimensi ini. </item>
        <item>Raja TChalla pulang dari Amerika ke negara Afrika Wakanda yang tertutup dan berteknologi maju untuk melayani sebagai pemimpin baru negaranya. Namun, TChalla segera menemukan bahwa ia ditantang untuk naik takhta oleh faksi di negaranya sendiri maupun di luar. Menggunakan kekuatan yang disediakan untuk raja-raja Wakandan, TChalla mengasumsikan mantel Black Panther untuk bergabung dengan pacar Nakia, ibu-ratu, saudara perempuan-anak kandungnya, anggota Dora Milaje (pasukan khusus Wakandan) dan seorang agen rahasia Amerika. , untuk mencegah Wakanda terseret ke dalam perang dunia. </item>
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta. </item>
        <item>Deadpool tentara bayaran Wisecracking bertarung melawan Cable jahat dan kuat dan orang jahat lainnya untuk menyelamatkan hidup anak laki-laki. </item>
        <item>Wartawan investigasi Eddie Brock mencoba kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri. </item>
        <item>Tepat ketika waktunya di bawah tahanan rumah akan segera berakhir, Scott Lang sekali lagi menempatkan kebebasannya dalam risiko untuk membantu Hope van Dyne dan Dr. Hank Pym terjun ke alam kuantum dan mencoba untuk mencapai, melawan waktu dan setiap peluang untuk sukses, misi penyelamatan yang sangat berbahaya. </item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie membangkitkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa. </item>
        <item>Zander Raines, koreografer muda yang menyilaukan dan menggelora, memberikan kesempatan seumur hidup bagi dua seniman penuh harapan ketika ia berperan sebagai penari kontemporer yang memukau, Barlow, dan pianis inovatif, Charlie, dalam pertunjukan Broadway baru di New York yang paling dinanti-nantikan: Gratis Menari. Tapi langkah itu membuang keseimbangan kreatif pertunjukan itu ketika Charlie jatuh cinta pada Barlow sementara Zander memeluknya sebagai inspirasi. </item>
        <item>Ketika misi IMF berakhir dengan buruk, dunia dihadapkan pada konsekuensi yang mengerikan. Ketika Ethan Hunt mengambilnya untuk memenuhi pengarahan aslinya, CIA mulai mempertanyakan kesetiaan dan motifnya. Tim IMF menemukan diri mereka berpacu dengan waktu, diburu oleh para pembunuh ketika mencoba mencegah bencana global. </item>
        <item>Ketika pencipta sistem video game populer mati, kontes virtual dibuat untuk bersaing demi peruntungannya. </item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show_description">
        <item>Ditetapkan setelah jatuhnya Kekaisaran dan sebelum munculnya Orde Pertama, kita mengikuti kerja keras seorang penembak jitu di bagian luar galaksi yang jauh dari otoritas Republik Baru. </item>
        <item>Rick adalah orang tua yang tidak seimbang secara mental tetapi berbakat secara ilmiah yang baru-baru ini terhubung kembali dengan keluarganya. Dia menghabiskan sebagian besar waktunya dengan melibatkan cucunya yang muda, Morty, dalam petualangan berbahaya dan aneh di luar angkasa dan alam semesta alternatif. Ditambah dengan kehidupan keluarga Morty yang sudah tidak stabil, peristiwa-peristiwa ini menyebabkan Morty sangat tertekan di rumah dan sekolah. </item>
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas saat kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur </item>
        <item>Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap kehidupan politik, media, dan Amerika secara umum. </item>
        <item>Lyra adalah seorang yatim piatu yang hidup di alam semesta paralel di mana sains, teologi, dan sihir terjalin. Pencarian Lyra untuk seorang teman yang diculik mengungkap plot menyeramkan yang melibatkan anak-anak yang dicuri, dan berubah menjadi upaya untuk memahami fenomena misterius yang disebut Dust. Dia kemudian bergabung dalam perjalanannya oleh Will, seorang bocah lelaki yang memiliki pisau yang dapat memotong jendela antar dunia. Saat Lyra mengetahui kebenaran tentang orang tuanya dan takdirnya yang dinubuatkan, kedua orang muda itu terperangkap dalam perang melawan kekuatan selestial yang tersebar di banyak dunia. </item>
        <item>Wartawan investigasi Eddie Brock mencoba kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri. </item>
        <item>Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena kekuatan gaib yang misterius dan iblis. Selanjutnya, ayah mereka membesarkan mereka menjadi tentara. Dia mengajari mereka tentang kejahatan paranormal yang hidup di sudut-sudut gelap dan di jalan belakang Amerika ... dan dia mengajari mereka cara membunuhnya. Sekarang, saudara-saudara Winchester menjelajahi negara itu dengan 67 Chevy Impala mereka, melawan setiap jenis ancaman gaib yang mereka temui di sepanjang jalan. </item>
        <item>Wakil Sheriff, Rick Grimes terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi oleh zombie pemakan daging. Dia berangkat untuk menemukan keluarganya dan bertemu dengan banyak penyintas lainnya di sepanjang jalan. </item>
        <item>Dalam sistem peradilan pidana, pelanggaran berbasis seksual dianggap sangat kejam. Di New York City, detektif yang berdedikasi yang menyelidiki kejahatan keji ini adalah anggota pasukan elit yang dikenal sebagai Unit Korban Khusus. Ini adalah kisah mereka. </item>
        <item>Berada di masa sekarang, seri ini menawarkan pandangan subversif yang berani tentang Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka, menjelajahi kejernihan kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan yang meluap-luap di bawah fasad sehat Riverdale. </item>
        <item>Mengikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle. </item>
    </string-array>
</resources>
